是靚午 生炒糯米飯 炸蝦角

放假都叫外賣？

印巴住北角？

邊間黃店

非

蝦角定韭菜餃

曱甴卵

拉

佢宜家好似偷工減料咗
以前入面剩係得蝦,豬肉,馬蹄
宜家蝦少咗,仲多咗菜

有冇得切開來睇下

無,已食哂

垃圾打手

難得地高汁

不嬲高汁

SSP?

包點料理?

好似係

又多一間分店

似蒸燸米飯多

想食沙律卷/咸水角多D‧‧‧